[{"question": "https://www.zhihu.com/question/298563043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298563043/answer/538952612", "content": "\n\u5f53\u4f60\u4e00\u89c9\u9192\u6765\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u53d8\u6210\u4e86\u4e00\u4e2a\u59b9\u5b50\uff0c\u4f60\u7b2c\u4e00\u5929\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284287480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284287480/answer/553516269", "content": "\n\u65e9\u604b\u90fd\u662f\u600e\u6837\u88ab\u5bb6\u957f\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/505334590", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272253499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272253499/answer/506272639", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u65a9\u7537\uff08\u5973\uff09\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270608371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270608371/answer/570891890", "content": "\n\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u5931\u8d25\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54318576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54318576/answer/575285014", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u80fd\u505a\u54ea\u4e9b\u6536\u5165\u8f83\u9ad8\u7684\u517c\u804c\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/576986365", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/577281727", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/507731506", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/576971370", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624801/answer/571536246", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4fe1\u4ef0\u5d29\u584c\u6216\u8005\u6b7b\u5fc3\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308887313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308887313/answer/575026111", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u770b\u4e86\u60f3\u751f\u5973\u513f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302097494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302097494/answer/544262405", "content": "\n\u8001\u864e\u7684\u6325\u51fb\u529b\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309494390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309494390/answer/576767574", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u6210\u4e3a NBA 2019 \u5e74\u65b0\u6625\u8d3a\u5c81\u5f62\u8c61\u5927\u4f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65135073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65135073/answer/571461256", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308860830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308860830/answer/574694085", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u6b4c\u624b2019\u300b\u7b2c\u4e8c\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309281783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309281783/answer/576615610", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u90ae\u7535\u5927\u5b66\u8003\u671f\u590d\u4e60\u88ab\u6551\u62a4\u8f66\u62ac\u8d70\u516d\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302992395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302992395/answer/571882974", "content": "\nbilibili \u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\uff0c\u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u6700\u8fd1\u8fd8\u597d\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22456944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22456944/answer/560532528", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54b8\u9633\u4e0d\u5e76\u5165\u897f\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309457864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309457864/answer/576777506", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5c0f\u732a\u4f69\u5947\u8fc7\u5927\u5e74\u300b\u4e0e\u79fb\u52a8\u5408\u4f5c\u7684\u5ba3\u4f20\u77ed\u7247\u300a\u5565\u662f\u4f69\u5947\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28484672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28484672/answer/573622204", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fa8\u8ba4\u8eab\u8fb9\u7684\u806a\u660e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309494390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309494390/answer/576847280", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u6210\u4e3a NBA 2019 \u5e74\u65b0\u6625\u8d3a\u5c81\u5f62\u8c61\u5927\u4f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35637240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35637240/answer/574442499", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u8bfb\u7684\u73b0\u5728\u5df2\u7edd\u7248\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304647621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304647621/answer/576404081", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4f4e\u6210\u672c\u7684\u5236\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/564479526", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40852072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40852072/answer/575218985", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8fdb\u8c6a\u8f66\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309075654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309075654/answer/575990013", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u5411\u96f7\u519b\u5bb6\u65cf\u4fe1\u6258\u589e\u53d17.76\u4ebf\u80a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268873123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268873123/answer/574663670", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6050\u60e7\u7684\u5929\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21908634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21908634/answer/574577751", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4f0a\u5e03\u62c9\u5e0c\u83ab\u7ef4\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/572868588", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28175776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28175776/answer/574049085", "content": "\n\u6cb3\u5357\u9ad8\u6821\u4e3a\u4f55\u90a3\u4e48\u5c11?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301726883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301726883/answer/574082415", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u9762\u8bd5\u5b98\u4f60\u6700\u9119\u89c6\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5e94\u8058\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303376423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303376423/answer/537913346", "content": "\n\u90d1\u5dde\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u7684\u5730\u65b9\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480612/answer/516890414", "content": "\n\u7238\u7238\u5728\u75bc\u7231\u5973\u513f\u7684\u65f6\u5019\u5bf9\u5973\u513f\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u75bc\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/544496683", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293823124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293823124/answer/561735755", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u9700\u4e0d\u9700\u8981\u62c5\u5fc3\u94f6\u884c\u7b97\u9519\u5e10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23704799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23704799/answer/551247599", "content": "\n\u65f6\u95f4\u662f\u771f\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309090523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309090523/answer/575872569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36099747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36099747/answer/557545778", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u4e2d\u4e0d\u4f1a\u8bb2\uff0c\u4f46\u89e3\u9898\u65f6\u975e\u5e38\u597d\u7528\u7684\u77e5\u8bc6\uff08\u9ad8\u8003\u80fd\u7528\u7684\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300378840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300378840/answer/525672938", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u5973\u6027\u662f\u5426\u4e0d\u613f\u5ac1\u7ed9\u4e9a\u6d32\u7537\u6027\uff1f\u9664\u4e86\u6587\u5316\u5dee\u5f02\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270608371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270608371/answer/569651815", "content": "\n\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u5931\u8d25\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302377146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302377146/answer/533095902", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u542c\u5230\u4e9a\u6d32\u4eba\u8bb2\u4e00\u53e3\u5730\u9053\u82f1\u8bed\u65f6\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u611f\u89c9\u8fdd\u548c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62832998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62832998/answer/564734583", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u9006\u5929\u7684\u5973\u4e3b\u8bbe\u5b9a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27140510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27140510/answer/541532764", "content": "\n1982 \u5e74\u4ea7\u4e86\u591a\u5c11\u62c9\u83f2\uff0c\u600e\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u8fd8\u6ca1\u559d\u5b8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25963026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25963026/answer/510508300", "content": "\n\u516d\u8109\u795e\u5251\u548c\u4e00\u9633\u6307\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/576965459", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54460253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54460253/answer/540311079", "content": "\n\u5c71\u4e1c GDP \u8fd9\u4e48\u9ad8\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u4ece\u54ea\u6765\u7684\uff0c\u5c71\u4e1c\u7684\u4f18\u52bf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34181088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34181088/answer/555370937", "content": "\n\u8fc7\u654f\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297726264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297726264/answer/539645319", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u611f\u89c9\u5de5\u4f5c\u548c\u804c\u4e1a\u53d1\u5c55\u6ca1\u6709\u52a8\u529b\u3001\u6ca1\u6709\u5e0c\u671b\uff0c\u8ff7\u832b\u548c\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\u7b49\u73b0\u8c61\u666e\u904d\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295108216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295108216/answer/573248695", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304889491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304889491/answer/572218561", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u5427\u8001\u677f\u4e0d\u4f1a\u8d76\u8d70\u8e6d\u7761\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300548080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300548080/answer/574834807", "content": "\n\u5a5a\u540e\u513f\u5ab3\u4e0d\u613f\u610f\u8ddf\u5a46\u5a46\u4e8c\u8001\u540c\u4f4f\u7b97\u4e0d\u7b97\u4e0d\u5b5d\u987a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268160011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268160011/answer/521263114", "content": "\n2018 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u7403\u978b\uff08sneaker\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/575293917", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302952733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302952733/answer/559595095", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ec4\u78ca\u7684\u5973\u513f\u9ec4\u591a\u591a\u8fd9\u4e48\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309411641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309411641/answer/575974636", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51ef\u5c14\u7279\u4eba\u8f93\u7ed9\u9b54\u672f\u4e4b\u540e\uff0c\u6b27\u6587\u6253\u7535\u8bdd\u5411\u8a79\u59c6\u65af\u8bf7\u6559\u5e76\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35789696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35789696/answer/575857906", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90ed\u5fb7\u7eb2\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/576957485", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304889491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304889491/answer/572811834", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u5427\u8001\u677f\u4e0d\u4f1a\u8d76\u8d70\u8e6d\u7761\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301356601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301356601/answer/576229537", "content": "\n\u539f\u5b50\u5f39\u7206\u70b8\u65f6\u8df3\u8fdb\u6c34\u91cc\u80fd\u4fdd\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308490408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308490408/answer/569879357", "content": "\n\u4e00\u822c\u4eba\u5bf9\u67aa\u68b0\u6709\u7740\u600e\u6837\u7684\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306345539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306345539/answer/572159579", "content": "\n\u5728\u65b0\u5175\u8fde\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u73ed\u957f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297209453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297209453/answer/546010345", "content": "\n\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1\u5bb9\u6613\u8003\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305260042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305260042/answer/551872398", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u516c\u6b63\u5730\u8bc4\u4ef7\u4e00\u4e0b\u9524\u5b50\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265048690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265048690/answer/576372245", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u582a\u6bd4\u300c1949 \u5e74\u52a0\u5165\u56fd\u6c11\u515a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301391577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301391577/answer/573273530", "content": "\n\u6027\u611f\u7684\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u953b\u70bc\u51fa\u6765\u7684\u5416\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309281783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309281783/answer/576475675", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u90ae\u7535\u5927\u5b66\u8003\u671f\u590d\u4e60\u88ab\u6551\u62a4\u8f66\u62ac\u8d70\u516d\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309018814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309018814/answer/575459254", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u90d1\u5dde\u6210\u4e3a\u5317\u65b9\u552f\u4e00\u4e07\u4ebf\u7701\u4f1a\u57ce\u5e02\uff0c\u90d1\u5dde\u672a\u6765\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24963590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24963590/answer/571599062", "content": "\n\u7537\u88c5\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u5907\u7684\u5355\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57975959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57975959/answer/552423384", "content": "\n\u4e0d\u5b55\u4e0d\u80b2\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6ecb\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42095241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42095241/answer/532777900", "content": "\n\u6d59\u6c5f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273423194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273423194/answer/552746775", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u7684\u7ffb\u8f66\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23762173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23762173/answer/522830382", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u80fd\u6446\u51fa\u5929\u9f99\u516b\u90e8\u4e2d\u81ea\u586b\u4e00\u773c\u4fbf\u8c41\u7136\u5f00\u6717\u7684\u73cd\u73d1\u68cb\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303830019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303830019/answer/573097001", "content": "\n\u4ece\u94f6\u884c\u53d6\u8d70\u4e00\u4e2a\u4ebf\u7684\u73b0\u91d1\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23863940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23863940/answer/573611116", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8d22\u52a1\u4eba\u5458\u4e3e\u62a5\u81ea\u5bb6\u516c\u53f8\u88ab\u53d7\u7406\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268097038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268097038/answer/573430485", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6218\u4e89\u4e2d\u5927\u56fd\u4e00\u65b9\u7684\u5f88\u591a\u5175\u79cd\u90fd\u53ef\u4ee5\u505a\u5230\u96f6\u4f24\u4ea1\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b65\u5175\u7684\u4f24\u4ea1\u4f9d\u65e7\u65e0\u6cd5\u907f\u514d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36580966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36580966/answer/569425550", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u5973\u751f\u9760\u81ea\u5df1\u8131\u79bb\u73b0\u6709\u9636\u5c42\uff08\u9664\u5ac1\u4eba\u4ee5\u5916\uff09\u7684\u4f8b\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267317643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267317643/answer/554397409", "content": "\n\u4f60\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u522b\u4eba\u54ea\u4e9b\u5f88\u723d\u65e0\u5c3f\u70b9\u7684\u9ad8\u5206\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304404472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304404472/answer/572228523", "content": "\n\u53bb\u6210\u90fd\u597d\u8fd8\u662f\u91cd\u5e86\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22197579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22197579/answer/569588874", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u9ed1\u9053\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270608371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270608371/answer/545364965", "content": "\n\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u5931\u8d25\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291315934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291315934/answer/550684973", "content": "\n\u9762\u6761\u600e\u4e48\u505a\u6700\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24843148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24843148/answer/564000936", "content": "\n\u53d1\u751f\u8f66\u7978\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4e0d\u5148\u57ab\u4ed8\u4f24\u8005\u533b\u836f\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295503457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295503457/answer/510513983", "content": "\n\u5438\u4e00\u767e\u5757\u7684\u70df\u76f8\u6bd4\u5438\u5341\u5757\u7684\u70df\u4f1a\u5bf9\u8eab\u4f53\u4f24\u5bb3\u8f83\u5c11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/504080094", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20084261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20084261/answer/550308654", "content": "\n\u53ef\u63a7\u6838\u805a\u53d8\u7684\u5b9e\u73b0\u96be\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302684797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302684797/answer/548244806", "content": "\n\u7537\u751f100m\u8dd1\u523011s\u5f88\u5947\u602a\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301238946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301238946/answer/530764276", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u73b0\u5728\u9644\u8eab\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff0c\u4f60\u53ef\u4ee5\u600e\u6837\u62ef\u6551\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22758728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22758728/answer/547333017", "content": "\n\u6210\u90fd\u548c\u676d\u5dde\u54ea\u4e2a\u66f4\u9002\u5408\u751f\u6d3b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26695539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26695539/answer/540957692", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u5bb6\u5c45\u9970\u54c1\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302127448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302127448/answer/560876318", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u533f\u540d\u624d\u6562\u53d1\u51fa\u6765\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26671917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26671917/answer/573323547", "content": "\n\u6c49\u65cf\u5584\u6218\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/321496876", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u79f0\u5947\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300692508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300692508/answer/535160943", "content": "\n03\u5c4aNBA\u7b2c\u4e8c\u540d\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148009130", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26034393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26034393/answer/569197905", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6709\u4e2a\u5f88\u5e05\u7684\u5f1f\u5f1f\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285892075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285892075/answer/569075262", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6709\u611f\u89e6\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292712294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292712294/answer/485045106", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u201c\u5c11\u5e74\u5a18\uff0c\u5219\u4e2d\u56fd\u5a18\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21959483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21959483/answer/509013443", "content": "\n\u6211\u4eec\u4eba\u7c7b\u662f\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u7b2c\u51e0\u4ee3\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309371859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309371859/answer/576672724", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u590f\u6d1b\u7279\u70e6\u607c\u300b\u5bfc\u6f14\u72b6\u544a\u5f71\u8bc4\u4eba\u80dc\u8bc9\uff0c\u5f71\u8bc4\u4eba\u6587\u767d\u9700\u8d54\u507f 8 \u4e07\u5143\u7684\u4e00\u5ba1\u5224\u51b3\u7ed3\u679c\uff1f\n"}]